Q1)  Which one of the following is not a Java feature?
     a) Object-oriented
	 b) Use of pointers
	 c) Portable
	 d) Dynamic and Extensible
	
	 Correct ans :- b
	
Q2)  Which of the following is not an OOPS concept in Java?
     a) Polymorphism
     b) Inheritance
     c) Compilation
     d) Encapsulation

	 Correct ans :- c
	
Q3)  Which environment variable is used to set the java path?
     a) MAVEN_Path
     b) JavaPATH
     c) JAVA
     d) JAVA_HOME

     Correct ans :- d

Q4)  What is the extension of compiled java classes?
     a) .txt
     b) .js
     c) .class
     d) .java
	
	 Correct :- c
	
Q5)  Which exception is thrown when java is out of memory?
     a) MemoryError
     b) OutOfMemoryError
     c) MemoryOutOfBoundsException
     d) MemoryFullException	
	 
	 Correct ans :- b
	 
Q6)  Which of these are selection statements in Java?
     a) break
     b) continue
     c) for()
     d) if()
     Correct ans :- d

Q7)  Which of these keywords is used to define interfaces in Java?
     a) intf
     b) Intf
     c) interface
     d) Interface   
	 
	 Correct ans :- c
Q8)  Which of the following is a superclass of every class in Java?
     a) ArrayList
     b) Abstract class
     c) Object class
     d) String	

	 Correct ans :- c
Q9)  Which of these keywords are used for the block to be examined for exceptions?
     a) check
     b) throw
     c) catch
     d) try	 
	 
	 Correct ans :- d
Q10) Which one of the following is not an access modifier?
     a) Protected
     b) Void
     c) Public
     d) Private	 
	 Correct ans :- b
